打狗 救人

唔想再有悲劇重演係手足身上
你同我都做得到
唔好再退喇
打狗 救人
打狗 救人
打狗 救人

頂
中撚左計入黎，仲以為而家吹雞出黎打狗添

大把機會

救人 打狗
一個都不能少
齊上六落

驚呀 所以咪要打狗救人

唔好叫香港人加油
叫香港人勇武

晒鳩氣， 有人會做先得， 頭先巴士d手足好善心又放生啦